點解轉台優惠仲係抵過續約

即係逼人轉台啦? 都on99

無錯

博你懶
咩都唔理
加價照食

Yes，次次都轉

SmarTone 轉咩好

自由鳥

咩價位先得架

轉台攞線差過續約

合約完前兩星期同客服傾，平過轉台。